大家熟悉嘅傳統名牌LV以後會唔會變咗咁

型棍

Lv點解會變左off-white

LV 要多謝Virgil

“Thank”

“老細去做LV做part time 啊”

搞到要興多兩年街頭風 都唔知好定唔好

" Sosad "

“So-sad”